就中年兼top up, 加拿大新工作簽證移民係咪都得

人地未公佈細節 你3x歲人仲問緊呢d問題 要好好打算了

唔係要讀2年嗎，個計分表